競猜林鄭今次要死幾多人先肯封關？

會唔會多過反送中

垃圾林鄭

未死哂都唔會封